覺唔覺公屋個種人情味好好J?

樓上掉m巾掉屎掉尿個種互相關懷既感覺
加上間唔中隔離鄰舍又有d大耳窿 收數佬 幫佢地屋企油下油裝飾下
樓下公園老人家又成日互相關懷對方家人
用象棋幫對方改善財務狀況
諗起都覺得充滿人情味
相反私樓個班
見到都唔打招呼
整個濕鳩會所 表面上d人好nice其實暗中互相比較
諗起都覺得嘔心

啱 dum袋屎落嚟係為左提你沖涼

覺
上幾層有個白卡佬
前幾年去鄰居屋企bbq
之後冇再見過個鄰居

試過差一步就中有鳩精既condom

同一個位置 見過兩次法包空降

係

同埋好多人都鍾意做頸部拉筋，好健康。唔似c樓d死肥西。
又鍾意守望相助，明知而家百業蕭條，冇工開，就幫d清潔工人保就業，專垃圾係門口等佢哋收，好warm

你住公屋呀？你就好啦

公屋大把富戶
一包包黃金掉落街 偏地黃金 周街都係靚車

左鄰右舍緊有一間鑽野
都唔知點解咁多錢裝修

個別事件。

成班新移民

所以我每次j完都dum落街
俾其他人體會下

早幾年
有白卡佬放火
燒新腥港人全家

攬炒派先驅

今次唔講私樓都有喇？冇幾個月又黎單仲好意意話個別事件？
公屋仔跳樓=亂拋垃圾

200萬有一兩個唔出奇嘅

仲有廢老專係番工時間落樓
蝗蟲仔大大聲教你蝗蟲話

咁你又岩既
200萬個公屋白卡佬 總有一兩個正常既

公屋仔嘅氣勢 隨著掉屎佬收皮而一齊收皮

完全冇呢啲隣居
最多都係有人跳下樓
不過一年都冇一單
都係睇你好唔好彩住邊度
可能我住個啲新啲
我就係夜晚都唔瞓大聲沖涼唱歌個啲人
不過應該冇人聽到
從來冇人投訴我

公屋每日鑽牆，再自己填番
每日不停loop，其實都幾好燒時間

公屋好多富戶靚車(好似係)

仲有一大清早就開始鑽窿叫你起身
鬧鐘都唔使教 好warm 好有人情味